美參議員布萊克本：Nike是否因在維吾爾勞改營中獲利，所以在香港問題上保持沉默？

咁直接屌

唔會掛係嘅真心大鑊咁多年嘅marketing一鋪清袋

Made in Tibet

人血波鞋

push

踩住喺人哋屍體上

集中營d人整？

人皮？

ti 咩bet呀

而家講緊維吾爾喎

Nike衫褲波鞋有冇加晶片 記錄抗爭者行蹤

唔敢出聲

一想起都驚，陣間揼哂nike啲波鞋去

Push

柒左

應該係D fibre, 新疆橡膠原料係來自強迫勞動維吾爾人
Google search 下 "新疆橡膠"

橡膠草
分佈在哈薩克斯坦及歐洲以及中國大陸的新疆等地，生長於海拔700米至920米的地區，常生長在鹽鹼化草甸、河漫灘草甸及農田水渠邊。前蘇聯曾有報道，人工培育的橡膠草中的膠質含量比野生的膠質含量要高（人工培育的為6%-8%，野生的為3%左右）。

會

nike食人血饅頭

又話人血唔怕食既?
唔好浪費維吾爾手足既心機

Nike同adidas 好似係同一間廠代工

逐間逐間公司黎要佢地take side
部署decouple 支那

美國比人批評既原因
就係利用極權國家低下層勞動力
獲得平價貨

依家智能手機普及交流多左
呢個問題係需要大大改變

以前當睇唔到咋

因為武肺太好味唧

More than an athlete

之前又話adidas同vans藍
而家又話nike藍
以後着咩鞋好

人血饅頭

大大力bin

New Balance

WTF
MADE IN 集中營

好大件事

Just Do It

正呀屌

香港一年賣幾多nike

d血曠咪又係咁

A

推民族自強 香港獨立

日本仔

淨係睇佢最近果個足球廣告, 都知佢奶到雪雪聲啦

好無陰騭

可能集中營幫手整鞋

下邊啲cm好多左膠

Over the dead body?

拆穿佢就啱㗎喇

唔驚誹謗？定還是已經有證據

Believe in something. Unless it means sacrificing our profit????

有啦

笑撚死我

Uyghur

回力鏢中到應一應
加埋佢個回力鏢logo真係好有feel

Yasaki, kamachi, Mohawk!!

照著咪得

係真既nike準備全線執柒
搞埋新疆人
同popo一樣死全家

應該有d料喎

Blackburn = 布力般

N 同 A都係出自集中營

RETWEET JOR

啲美國企業堅無骨氣

好撚野

Puma呢

遲多一兩年應該齋着都會比人批鬥

無印好似係用新疆棉

以前佢都係搵非洲童工造 唔係咩新事

早幾個星期去睇，直頭喺廣告牌大大個字咁寫住新疆綿
唔知最近點

係呢個地球上面做得大企業嘅
都唔方好得去邊㗎啦

不過呢個位真係要大大力鞭

轉起來！

原來Just do it係Nike種族清洗既口號

依個正

睇d 中國款就知nike 奶到雪雪聲

公安: Nmsl 叫你做就做 Just do it

美國全面鬥黃

可以用黎配新彊段片做文宣

呢d twitter底下reply一定見到好多人屌trump/屌出tweet條友點解唔理美國本土問題先

白左撚會理，搵黑人整就會理

其實一早已經講緊
世界最大嗰堆corporation間間都係咁
外國有唔少人討論開

同埋例如之前啲公司支持BLM
都勁多人係話呢啲公司係hypocrite

只不過呢啲企業實在太大
喺個人層面真係做唔到幾多有效嘅嘢
甚至其實淨係想戒made in china都已經有困難

之前一路都話NIKE奶共嫁

呢啲係國家級血汗工廠
同納粹無分別
但班華爾街社會賢達當睇唔到
Nike而家啲波鞋潮啲閒閒哋千幾幾千蚊一對
真係人血饅頭

要奶共叫咩uyghur啊
叫做made in China渣

#BoycottChina
#BoycottNike

屌 不嬲sweat shop
完全暴利
集唔集中營wfc

即係佢本身知道維吾爾係被迫做奴隸
仲要係商家 美國官員係知道發生咩事
咁都忍鳩中共咁做

偽善

快D去retweet 先啦

實情係勞教制度以另一種模式維持落去

活摘器官賣畀海外病人做器官移植手術都有啦 攞人皮出嚟做衫褲鞋襪係小兒科

推

#30084

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

點解通常係republican追擊中國而democrats無咩出聲？

Wow. Push

wa一野隊到咁入
加埋LBJ條傻鳩辣火頭，Nike今次都幾撚大獲